除左戀童，係連登仔眼中仲有咩係超越左對南亞人既仇恨？

殺人？ 之前睇新聞南亞幫開片死幾件都大聲叫好
童婚，父母迫個女番家鄉嫁阿叔？ 都係當地風俗姐

同埋如果今次戀童對象係支那人，龍偉紋屌左幾件支那新移民小學生。連登仔又會點睇？